---
ID: 265296
post_title: Our generation
author: 南 靖男
post_date: 2006-05-04 16:49:13
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/05/265296
published: true
---
<span id="zoom">今天是早就被 54 的 5 月 4 日。
虽然自己还有两年就会正式跨入怪蜀黍＋不良中年的年纪。
这个日子还是能写点什么就写什么吧。
因为很感激这样一个时代造就了我们。
这里的我们多半只是代表 80 后人群，甚至 90 众。
让老一辈人觉得异常邪恶的我们，毫无保留的讨论后宫、百合、耽美，18禁和 ooxx。
梦想是萝莉妹妹女仆，还有御姐熟女人妻，欣赏杀必死和吐糟。
什么事情都可以无限制的 kuso 以及无聊的灌水。囧。

让我们这一代，使生活更加精彩！</span>